有無方法睇到2018日本/韓國既新年倒數節目??

有無D咩方法可以睇到2018日本/韓國既新年倒數節目...??
香港個D就算吧啦.....已經無星...仲要請D無人識既....睇下外地個D仲好

入去愚樂台大把link啦 下年再問過啦

依家先問
一早睇完紅白
睇緊cdtv

有無重播... 依家想睇

推~~~